利身浦：鏝，盃你有無？！

歐聯冠軍都無個仲係到串柒柒

六干蚊既題目⋯⋯

咩呀，唔順呀？去花園街買個囉